有冇發覺我地一入夜就開始唔夠打?

屌我散水撚又好和理非又好

如期係咁既咁點解唔入夜前就走，be water，留力下次再同佢打過。

我知大家都好嬲，今日有義士比實彈打中，咁樣拖耐去都唔係辦法，但我真係唔想再見到有人受傷，有人被補。

光復香港 時代革命

推

十連

10

9

8

7

6

5

唔好馬後炮啦，都發生左
我比較可惜係啱啱live見到嘅畫面啲人都唔多有警戒

4

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

阻一阻你 幫手投個票 thx

[統計] 一句講曬 聽日三唔三罷

入夜前其實好多和理非已經走左，一入夜後就少好多人，啲狗就有優勢

認同

Pushhhhhg

Pushhhh

每次出親黎都係咁，入夜就好多人都俾人捉

馬咩後炮

727元朗開始已經有人咁講

夜晚視野又少，又有老黑

不如set入夜撤退為全世界共識?

今日已達成目的
文宣都夠料

如果多人就可以好似今日咁一齊圍狗救手足

最緊要係記者鏡頭開始影唔到咁多野